白俄羅斯簽證一問

小弟九月頭會由立陶宛搭過夜巴到烏克蘭 途中架車會經過白俄羅斯，想問下有無巴絲試過或者知道就咁經過駛唔駛拎白俄簽證？ 因為白俄對香港免簽好似未實行

白俄家陣比特衰落地簽，但一定要係明斯克機場入境先得
你呢個case應該要係Vilnius整定transit visa
冇記錯啲人搭火車經過白俄都要有簽證先比佢過
利申: 2年前research 過點去白俄，但最終冇去到

無言感激 之前上過佢個網睇過見過transit visa 哩個term好似有啲關事咁

勸你搭 UIA 飛過去好過，飛唔會好貴。

月頭買咗出年 UIA 由明思克飛基輔，基輔再落番華沙，先七十幾美金。

除非你真係等到個特區護照免簽証實施。

我都預咗出年由 Vilnius 飛入去明思克，有免簽先搭火車。

road transport要過境簽證

由VILNIUS飛入去MINSK啦，啱日子的話，來回機票連稅80歐有找，有啲日子稍貴就接近100歐。你唔飛入去而坐火車，個簽證都幾百蚊港紙，計埋條數坐火車唔慳得幾多。